「我正式宣布」

抗爭將會無限期停止

因為香港人三心唔到兩意

又要抗爭 又要防疫

又要一邊屌黑警 一邊唔帶罩

直到另行通知